呢條信息應該點回覆比較好

唔洗回覆，全世界都收到

叫佢開路。

警察OT 老婆3P

請出示委任證

我冇嘅